點解要喺端午節游龍舟水？

關屈原乜事？

因為蒙羅麗莎有微笑

黑人問號.jpg

俾機會你去“目及”吓仔

其實係想入跳入去浸死紀念屈原 但係啲人淆底

笑下屈原唔識游水